%@Titre: Groupe est -- 2004
\par Soient les expressions $A=\dfrac95-\dfrac25\times\dfrac{11}4$ et $B=5\sqrt3-4\sqrt{27}+\sqrt{75}$. 
\begin{myenumerate}
\item Calculer $A$ en détaillant les étapes du calcul et écrire le résultat sous 
la forme d'une fraction irréductible. 
\item Calculer et écrire B sous la forme 
$a\sqrt{b}$, où $a$ et $b$ sont des entiers relatifs, $b$ étant un nombre 
positif le plus petit possible. 
\end{myenumerate}